[Intro]
Ehh Ehh

[Verse 1]
Plenty ladies but my mind is set
(Yeah)
Baby you for know sey you're the best
(Yeah)
Girl your type no dey I must confess
(Yeah Yeah Yeah)
I go love you till I'm laid to rest

Enti
Bo me nkomode odo kasa er
Wo na wo nkomo y3 me d3
Wo na wo kasa tu awo oh
Ehhh
Bo me nkomode odo kasa er
Wo na wo nkomo y3 me d3
Wo na wo kasa tu awo oh

[Chorus]
So baby gimme love
You for come gimme love
I go hold you down
I go hold you down
Baby gimme love
You for come gimme love
I go make you smile
I go make you smile
Baby gimme love
You for come gimme love
I go make you proud
I go make you proud
Baby gimme love
You for come gimme love
I go love you die
I go love you die

Lelele ehh

[Verse 2]
Baby gimme love, I go give you love baby eh ehh
I step in the club I no see no one, only you eh ehh
Baby you eh ehh
I go marry you eh ehh
Enti sweetie gye me di wai

Bo me nkomode odo kasa er
Wo na wo nkomo y3 me d3
Wo na wo kasa tu awo oh
Ehhh
Bo me nkomode odo kasa er
Wo na wo nkomo y3 me d3
Wo na wo kasa tu awo oh

[Chorus]
So baby gimme love
You for come gimme love
I go hold you down
I go hold you down
Baby gimme love
You for come gimme love
I go make you smile
I go make you smile
Baby gimme love
(Medo wo akosi awiey3)
You for come gimme love
(Love and cherish you baby)
I go make you proud
(Always make you smile baby)
I go make you proud
(Never make you go cry bae)
Baby gimme love
(Medo wo akosi awiey3)
You for come gimme love
(Love and cherish you baby)
I go love you die
(Always make you smile baby)
I go love you die
(Never make you go cry bae)

[Outro]
Wo na wo nkomode tu awo ohh
Ohh nananah
Wo na wo nkomode tu awo ohh
Ehh Ehh Yeah
Ohh naanah eh

Yeah